尋晚同女神表白成功咗

話說尋晚女神喺ig post文話自己情人節冇人陪
我就鼓起勇氣喺下面留言表白
我：
女神：

我：I love you
女神：#metoo

唔怪得上次班聚佢特登坐我隔離

你等俾人拉

上面define咗 x and y
下面點解唔用返 x and y

：邊個話一定要用

樓主準備畀人公審